吸管 定 飲筒

吸管
飲筒

飲管

水草

啜筒

吸筒

飲「桶」

死氣喉

汽水筒

長

耶～迫人負皮

忍揀

飲管
唔知點解吸管我第一時間會諗起dropper...

講吸管9成9新移民/老豆老母支那蝗

大陸狗發現

口器

喉仔

邊到鄉下呀吸管

😂😂😂😂

屌 笑到

三哥味濃